有無人留意到⋯

岩岩打完飛機跟住去屙尿，啲屎會好奶白色，甚至好清，點解？

係啲尿先岩

啲子孫幫你帶走左污漕野走

係咪架，咪鳩up好喎

會唔會你未射清

點知未射清？同埋我一個月打兩次屬於正常嗎？

啱啱打完唔好即刻痾
會增加患尿道炎嘅風險

過5分鐘以上先好去

但打完佢好急點算

用兩隻手指禁住條j由下至上推咪知仲有無未出

如果未出晒會點㗎

會有bb

痾尿出番/流係褲到

好多時見到龜頭入面有一塊塊白色野黐住係條野些面，咩嚟

脫皮，好似手指咁，有咁既情況代表仲長大緊

唔係喎，應該係啲正結左焦乾咗變成一塊塊

果啲好有益架 ，好似燕窩咁既原理，我平時都比錢食朋友果啲

咪玩，有咪臭架，我聞過

臭豆腐夠有人食啦

ching你發炎wor